【紅館夢成真】自爆不是處男 30歲許廷鏗：我都有啲經歷嘅！

3月23日，許廷鏗終於夢想成真，喺紅館舉行處男個唱《再見智慧齒演唱會》，海報上佢仲俾人咀到成口都係唇膏添！「好彩你知道係唇印，因為有啲人以為係剝完智慧齒之後流牙血，其實個唇印係源自阿Jan一句說話，佢話許廷鏗喺大眾心目中，應該仲係一個處男，佢話既然你成日希望有成長、成人禮嘅感覺，就用紅館嚟做呢個成人禮，好似萬二人同我一齊共度初夜咁樣，我嘅第一次。」咁唔知現實中嘅Alfred仲有冇初夜？「現實嘅初夜，其實我都已經三十歲，都有啲經歷嘅。」咁會唔會請啲前度嚟睇？「確實最近有同其中一位前度聯絡過，佢知道我喺紅館舉行演唱會，都有恭喜我，但我就唔敢再問落去，究竟佢會唔會嚟睇？」

Alfred係行內嘅友誼先生，選擇嘉賓名單會唔會好困難？「本身都好想請好多人，就算唔係做嘉賓，都希望佢哋嚟睇，但有一位keep住喺唔同場合，無論公開或者私底下相處都有俾說話我聽嘅，就係鄭欣宜，佢keep住同我講，「有啲人未正式邀請我！」搞到我都要三思睇吓請唔請佢好？因為坦白講，好多同我經歷唔同關口嘅朋友都好想邀請到，好多都真係會嚟睇同支持，我諗呢啲人情債都唔知需要還到幾時。」開紅館騷前，唔知Alfred使唔使節食keep fit呢？「有嘅，最近都努力緊，我諗重點唔係話要瘦到點樣用嚟show off，反而係想喺台上嘅狀態同精神面貌都比較好。」不過，相信佢班fans，最想見嘅係佢嘅爆肌演出囉！「暫時未得，因為嗰日做完健身自拍，覺得自己好白，有啲線條不過太白，要諗吓方法，我又唔想打陰影，因為喺台上會好明顯，所以可能要曬吓燈，到時睇情況，睇吓露唔露啦！」

30歲仲要咁靚仔，同你講係處，你都唔信啦

joyce

咁佢係前邊破咗定後邊？

屌原來係唇膏

佢唔會痾屎同打丁既

係邊個

其他男人破處就拮人既,佢破處就俾人拮既......

係咪同之前個長頭髮肥佬?

想含